發唔發覺夏天gel頭好易塌

出多左汗噴左定型都塌
Gel瀏陽額頭出汗變左一舊野

要吹頭

戴開cap帽

油頭毒撚就咪學人做埋啲鳩屎嘢啦

香港夏天根本熱撚到應該剃光頭

第一年過夏天？

潮濕